【突發】古惑仔上門拍門警告港獨人士：「我老細叫你唔好搞咁多野」

Paladin J Jang added a photo and a video.
古惑仔上門拍門叫我收手

2017年6月27日約11:30
家中上網期間突然有人拍門兇神惡煞咁同我講:
"呢度係咪XX號" (明顯我係冇被點相而只係按地址找上門)
"我老細叫你唔好搞咁多野"
"你自己做過咩心照"
問佢邊範就唔肯講！
唯有著返條褲落街追佢地，
同佢地係街糾纏左一輪，
但最後搭的士走左！
片中灰衫哥哥仔誣陷我郁手郁腳，仲騷手臂畀我睇，點會丫，識我既都知我和平理性非暴力！
佢仲叫佢黑衫朋友拍片以防我郁手郁腳，唉，調轉黎咁！
落樓時報左警，等我返上黎出post阿Sir先打來問我係邊！
阿SIR話冇事毀壞又冇証據,有咩事叫我再報警喎....哦!
其實古惑仔同差佬都係打份工姐！
我點會難為大家呢？
但呢位灰衫哥哥仔態度好明顯出色過差佬！
哥哥仔幾口密，點都唔肯公開佢老闆！
同堅持兇下就算，不節外生枝！
7.1.前夕我有咩頭暈身慶都好，爬出來都會舉香港獨立旗,
大家一定堅持,推動香港獨立！

咁誇張

一段時間之前有個好似係學民，收到恐嚇電話

古惑仔會call的走佬咁破格？

屌
小心啲呀

咁嘅款 我一拳一件

黑色衫嗰條友成個on9仔咁

大家作好準備

咁就中計 即刻夾好拉你

個款根本最有可能係警察

老闆= 警畜

警黑合作

推

呢個年頭仲做古惑仔打手既都只能係垃圾

古惑仔都有愛國既

我老世=盧X聰

警黑合作

無啦啦俾人拍門上門講唔好多事都報唔到警？
你可以指返住同你落案個條友
你第一日返工？

反黑組

樓主好波

天下烏鴉一樣黑

恐嚇都唔報得警 ?

警察恐嚇佢報乜

推上報

警黑合作你估第一日

歷史上政治從來都係惡鬥惡

休班警嚟架姐

根本就死黑警
而家洗乜古惑仔
佔中o個時都係黑警扮市民/黑社會打人ga啦

恐嚇都冇事？
試下佢屋企人被人上門拍門叫唔好咁多事睇下佢會唔會報警？

應該搵南亞佬 黑人拍門
睇佢仲夠唔夠膽追出去

搞哂唔得既?
咁快衝出黎維穏

有時真係覺得中共好低能…
相比起西藏新疆有國際勢力支持/關注
所謂港獨份子根本就係孤兒仔，就算理唔理都搞唔出咩花樣
但中共居然驚到要派D二打六黎恐嚇…
哈哈

不過亦有可能只係中聯辦怕習種訪港時出問題俾習種屌，丟習種架
所以自己搵二打六恐嚇樓主…

無論係邊種原因，真係覺得中共手段好低能

推

一早報咗警
成班盲人唔識睇post

走住屌係古惑仔發明

比著十年前 一睇兩條柒頭行路行到咁撚柒都知係垃圾MK仔
但係2017年睇 真係分唔到行古惑定係當差喎

未必係中共直接指派的
你知香港大把垃圾成日誤錯中共意/做大左駁升職

好驚

九成唔係

突發

好似上面果兩隻講獨咪無事

習大大塊面皮薄到
不如叫佢唔好落機算啦

選民登記資料終於有用

心水清